[ZF3] Zenfone 3 用左幾日有野問問

1. double tap screen on: 間中tap 完好似冇反應咁,有時又感覺有dd慢係咪正常
2. lock screen: 有人wtsapp 我但lock screen冇show message出黎,係咪有野要set ?
3. 提示燈: 以前用G3有得揀邊個人wtsapp我有出咩色燈,但係依部set完都係得紅色,係咪又係正常?

利申: ASUS新用家 唔識用

1. double tap to wake 我覺得係大概0.5s
2. 設定>通知> 右上齒輪
3. 粒 led 我淨係試過有 黃同紅
WhatsApp set 白但係都係紅燈

zf3 5.5套 有興趣tg

果陣買多左
upload 唔到圖 迷彩綠黎